勒邦占士下季逃走路線分析

40% 雷霆 （賭撚Out左)
25% 火賤 （占士又要減薪）
35% 勇士 （不解釋）

bos 10%
tor 10%

bos都有機
我皇要係東岸屈機

西岸 0%

識唔識射三分先

正解

過左西岸仲點做皇帝

點會入雷霆呀
同westrook撞曬打法
LBJ隨時連波皮都掂唔到

邊敢過西岸 沾屎迷會賴水土不服

印象上年都有呢個post

掂唔到嗰個會係wb

岩晒佢，有playmaker

等蓋ching出新路線圖

年年岩用有咩計

咁皇馬果個占士呢？

曼聯

我地最聯唔要垃圾啦

可以免費借一季先